金盈正食屎狗！

普通市民話係示威者！